越南旅行求推介

是錦的，小弟六月應該會同啊爸啊媽去越南旅行，有冇巴絲知道邊度可以book個D旅行package或者local tour個D感激各位

可以去Expedia 酒店加機票試下。 六月飛應該全部都平嘅

你去越南邊？你指旅行package係酒店加住宿定咩

吾該你先巴打

用TripAdvisor 去到先book都得

雖然係支那野 試下 down 攜程落黎 要咩應有盡有

可能系河內我既意思系有冇D local tour 可以系香港book定先?我聽過有人講果邊酒店有local tour可以報名

5P

尼個系book埋景點行程果D?

支那野吾緊要唔該你先巴打

依加去邊 plan行程我都無用佢

錦巴打依家用咩plan行程?

Sor 依加去邊都係用佢
打錯字 我啱啱出面有個芽庄遊記
D野都係攜程到book

我自己幫襯慣SinhTourist……

講英文，但我覺得幾高質素

如果有長輩未必識聽英文，可能要搵搵其他

我見KLOOK都係講英文，價錢好似重平，但質素係點就唔清楚

吾該你先巴打
巴打介吾介意share個遊記條link比我參考下pm都可以

好啊吾該你先巴打

「多字無圖」 芽庄遊記

thx

記得以後打返個「唔」字，提提你

都有得book

唔洗問一定去到先book
酒店多數有 平去到貴都有
再唔係行出去多人既街
大把agent 再唔係想安全d
係香港book定旅遊網果d
利申：去過河內同胡志明

去到當地搵 sinh tourist 一街都係

搭單問
西貢市有冇咩地方燒槍?
上網搵到幾間不過幾貴